連登係咪無人用twitter?

旗手被差佬捉咗
無人轉推

快retweet比trump啦 成班淨係正評有咩用呀
[/quote]大家快d幫手！！！！

三千正評

得200個like 同 retweet
快啲推畀特朗普睇

Push

push